發生咁大件事,班人仲有心情去比錢跑步????

有無人性牙???有無血性牙???仲咁開心去跑渣馬???

( Show Blocked User - dasdasa )

Agger

咪係

牙你老母
完全唔知咩叫人性牙同血性牙

發生咁大件事，班人仲有心情去上連登？
有無人性啊???有無血性啊???仲咁開心去上連登???